有冇手足買左1970 imax china

幾時先升番啊

唔洗望，好難先升得返

有

走左

幾錢走

點解啊

~ $24

大行吹到有28蚊

但downgrade EPS

呢隻食屎 之前輸唔少

識人因為呢隻比人炒左

買1177啦

買股都比人炒左

點解 係未介紹比老細

17蚊入過

你就好啦 咁低買

好似7,8月前啲時間見到個價都ok就入左，但20就放左啦～

叫春呀

垃圾股都好買

唔買都買左 幾時升番26蚊